屋企亂炒股輸7位數

屋企人係暴跌前落曬孖展all in ，一個月就沒百幾萬 跌之前又勸 跌之後又勸 勸極都唔走 癡L線

你屋企都幾有錢 ，賣樓 再老產

全部流動資產 條友癡線

孖展all in唔係叫炒股喎
係叫玩命

賺少少就走 跌幾都唔割嘅傻仔

佢覺得ok窩

人生太短 出手要更大 旁觀者不需理解

最慘係當你自己日日mon市 比你全身而退 ，而屋企個個每日送嘅錢都等於你成個倉嘅絕望

按樓all in期指期權

孖盡買熊。聽日贏番晒

樓都未供完

收皮啦你
天日大反彈

買咗佢，all in埋落走，搏反彈

賣*

你細佬? 你要送$比佢?

咁關你撚事咩
你屋企覺得有得博都唔撚博呀

夠應景

輸得起咁多證明有更多有賭未為輸

老豆

成家輸光 剩低啷啷

係 佢宜家輸幾多已經沒得救 只希望洗腦佢唔好再賭

炒Margins唔睇長短債？

咩都唔識 係完全個種

岩

哎 應該沒人明自己渣幾十萬完美迴避左股災，打算慶祝，然後見到屋企人渣幾百萬周圍送錢個感覺